正評：親戚 負評：朋友

你地覺得邊樣親d 岩傾d?

利申：朋友
親戚on99

朋友大多數係同輩

講岩傾邊有可能親戚

咪係，一年見得幾次

一味得血緣關係
跟本就同陌生人冇分別
但又要勉強"團結"

上一代人係咁

大過自己嘅人 (睇下傾咩)

親戚既存在只係為咗認親認戚

岩傾一定係朋友啦
朋友比較多係同輩

我係雞

想點

朋友最可靠
利申有6個fd到搞基咁既朋友